之前獅子山發現身穿黑衫男子屍體

依單又無咗消息

推

蘋果之後證實左係藍衫中年女性

sor 未知係咪中年

逼供冤殺

對抗警暴，1011 十八區開花

又係中共殺完人
比黑警埋單

願黑警世世代代為奴為婢，百病纏身，不得好死

依單野係味又無咗影